由於機件故障 觀塘線嘅車程會延長10分鐘

令你嘅旅程延誤 真係唔撚好意思
不過都係會加價
如果唔係 班戇鳩高層點出bonus

大家準備好加價未

貼係時事台洗版?

咁壞法要幾時先返到工

每米10分鐘?

咁今日咪冇得返工

咁咪冇得返工?

屌我仲未返到公司

冇加價係咁上下

咁方便嘛
都係要搭

唔加價咪加故障時間囉，等你班港豬繼續等下先啦

共鐵: 係咁架啦 袋住先啦